分手時講「你會搵到更好既人」既男人真係最垃圾

係度講對唔住對唔住其實都只係想減輕自己罪惡感
真係唔想傷害我會咁對我？
我寧願你做壞人做到底
口頭話想彌補但結果都係自己最緊要
講到我好似乞兒冇左你唔掂咁
你真係快d仆街死啦

如果女人講呢

男人女人都好 講得出嚟d野既人都係自私精

佢今日串鳩我就快有得去旅行，心諗啲機票酒店錢全部都喺我出...

難聽過粗口

叫你搵到更好既人下一秒再同另一條女一齊絕對係終極仆街

我唔要更好，我淨係要你

咁咪同佢講「但你唔會搵到個好過我嘅人」

就算有更好嘅人都只係想要佢
講得出依句真係